[天皇德仁登基大典] 王歧山和趙小蘭說傾密計

唔知傾咩呢

今晚用咩招式掛

交通部長出席日皇登機大典
明明國會已經查緊趙小蘭，侵侵派佢嚟有啲怪

其實都十成係叫佢老公聽話唔好擺人權法案出嚟審住囉 否則佢係大陸啲生意就收哂皮